[葵涌精英葵涌老友] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區II

綠帽狗田泰安

下個po幫手燈何良

Lm

岳伯仁比咗隻好馬比細仔

想做岳伯仁個仔

2X1 W易能到

屌你老母

twitter班日本仔打J打到成地腥臭味

dllm 懷b 又第4
p都唔比返

9號有冇P

想問7贏 跟住係咩
聽唔到聲 手機

布達德好過咩麥當能啦

岳伯果隻莫雅騎贏撚左

我都想知

烽蛇我了

做騎果時騎幾年已經係咁贏g1 練馬又有老豆幫

實打啦 DI喎

救我

@貓
牙許 車前倒後

你派未

隻alpine star又幾鬥得

兩場都慢步速賭撚

衣隻買唔買 松島

7 9 8 4 6

第二？

未回到家

船王啲馬唔差

係 頂到最後一步

屌 why 4 4

7-9-8-4
第2聽唔清 其他confirm

仲買，係都買Love

2x1 pq

Me2 4,7,9

人哋肯賣先得 買到love比國寶跑

好彩有7 wp頂頂

WPPQ四重全部收錢

光頭仔抽人未

隻8都幾車前倒後

騎日本啦

跟住皇者騎法全程三疊

諗住8過晒

咁易賭都要豬…

我7,9pq都有少少

冇電兔唔多好睇

比天下一贏撚左啦
許覺能

好撚嬲
買左7-8單q咁樣輸

樂囝 你老母

serpentine

咸頓果隻其實都勁

布達德幾撚到呢

細仔

蝕到阿媽都唔認得

你望下隻4先

阿加汗 而家廢到咁

國寶: 放頭先

收埋Tawkeel

岩岩講左， 不過如果一早用，可能p都冇

真係唔洗睇

新力必去咗慶功宴？

啲馬唔掂

郭能好失禮你?

等陣睇埋日蝕 精神呀

呢到真係好多賭神
啲外國馬無隻識都可以勁中

係都留後大外檔垂手跑第五

打吡比佢撚完都對佢不離不棄先回到血

真
以為比恬妞過撚硬

幾點

仲有半個鐘，女帝

許蛇勁廢

佢自己喺馬會搞

許蛇同白堅都做到老豆做唔到既野

外國馬先係主場，香港馬先唔識賭

恬妞 又咩黎

十一點球 點部署

你三個玩晒佢啦

最後個幾下 幾撚堅

應該用麥理文，點睇

2235日蝕？
有冇link

安恬
記撚錯啲鳩名

蘭仔呢，數緊錢?

妞

2330avb角大？

等我心諗...仲打開排位

老實講Coolmore請PCB啦，幾掂

輸撚晒，集氣緊瑞假個角大，差1角

你點

角大goal

隻7冇跟?琴晚有提

J種馬都幾on9

又唔記得SS都係美國馬

戒角啦

許蛇贏左 世界美好了

買左3 50蚊p

神蘇慘到
永遠都騎廢馬

大硬 怕乜

wp老豆應該係逃先單圓 先差雙圓 差追實心雙圓

返香港客串下啦

唔開心 飲杯？

所以佢先咁痴日本

其實神蘇自由身仲好啦，阿加汗啲馬廢到

歐洲未開季去日本杜拜搵真銀

咁幫唔到你

Wertheimer et Frere 今日啲馬又係冇

賭波馬呢

神蘇騎功唔係too3 都top5
但大賽無份贏

學日文去日本威仲好

屌你老母 樂囝

雷加

神威啟示

或者痴多啲英國練馬師

棺材本 認真

旺紫丁
睇下之前石橋脩個廢物騎乜撚野

杜拜有油王睇住喎

佢同必蛇慶祝 得返我地

你贏好多

大摩J片得兩條

角大？

笑死
牙拉呢咁

How’s does Heffernan not get Peaceful over the line in 1st 😑 different result with Boudot on her

無碼？

9位數棺材本
豪洗

俾多1角我好嗎？

呢條，中到少少啦

有冇人係西貢，幫我屌柒史卓瘋！

我-2

狗會告別片

買咗咩

許蛇！屌你老母

瑞假

替乘 (姐係搶馬）O

先差實心雙圓
跑牙蔡啲馬淨係跟前守好位就得

雖然都係以熱身為主
願Enable可以完成日蝕連霸

大摩

馬po今日個個大勝 得返我同當囝拿蛇圍爐

跟

求奇篤條4連環贏20蚊

輸大左樂囝

你最近還好嗎
尚愛看拿蛇條撚嗎

留名

啲人話最後200唔夠進取

女帝

10 1 1

好快就可以見到比新女帝炒成條街

六歲都仲跑真係有啲驚出事

場瑞假依家9角定10角呀

騎功問題啦
隻馬好似有少少內閃 要就住騎

20蚊都派？

9

差1呀

屌 反正佢都要隔離14日，可以進取啲

齊輸算

今年唔得仲唔退咩

大轟左

係
我地好兄弟
佢地個個去慶功 點睇

轉頭中可以tg call我 出來宵夜

懷壁行同佢太緊迫
如果無懷迫行 應該好好多

我以為上年凱旋門輸左就退
跑多年真係R哂頭

福蛇回家未

我屌你老母

Love 炒per咁贏年長馬就應該係新女帝

個網好on9,係甘9同10中間跳

新力必賭波馬直頭唔見左

難少少

唔記得左我？ 當我唔係手足？

搭緊車

調轉冇佢 行姐掂啦

仲有憲哥

feel到 中鳩硬
諗緊今晚約邊條女

唔記得邊到嘅消息講過話Khalid Abdullah驚自己睇唔到enable嘅後代跑凱旋門先咁樣

福 買乜

你地講緊盤定角大

係

收嗲啦屌你老母

抽插

福福你好

雷加盤
搵緊角買黎叫下 有冇角水

七色交響曲贏到short撚咗？

拿基扯到恒

Avb?

烽b講就盤

拿蛇今日點

牙七 勝賢有冇份

利2格ok?

Prince Khalid係咪健康有問題？
好好好耐冇見過

曼狗走開啦

好

19000

英冠d角派錢咁派

所以有啲人叫佢犯規開多兩鞭，反正要隔離

係 爽撚到

冇

你買幾多球角大？

我中哂日乙泡假伏
場場角細

我係ITV直播見得最多係lord grimthorpe

全北

睇下上場曼迪沙寶點贏打吡
佢可能要罰

1-0blacklist

咁樣出嚟其實應該停賽

2300bounce back

以前Frankel嗰時係見到佢嘅
近年真係冇見過
咁大年紀，隨時健康有大問題

嘭一聲撞出黎 不過贏到罰都冇所謂

打吡已袋

唉 我買左WP
其實最後200真係無打鞭 佢真心驚罰

買9.5,10.5定12.5角大？

睇下日蝕先

所以先話許覺能要學下嘢

啲人先會話女帝要破記錄嘅原因就係咁

邊有馬放
既成gel啦

三格好撚基本

今季藍營英國最後希望
既成事實

許蛇反正要隔離，打少少茅波都可以嘅

呢隻japan都贏唔到

Link

願Enable做到啦
岳伯仁嘅後浪來勢洶洶
不過今日要搞掂面前嘅老對手先

Love 已經準備好加冕做新女帝

今場既成事實偷到雞既
原諒艾柏賓了

啱啱睇返個兩隊，雷加成日角細

手機睇唔撚到
加油enable

我手機睇到喎

有曬成績啦
今季G1X2 點屌得落手

競馬

下個禮拜日可能多一個

Magic wand今日係咪電兔

油王

隻2屈到 成全寶88

既成gel

你老母惡霸仁唔搵人辣

原諒了
學少

播日蝕咪好...

女帝係咪要卸任啦

貓燈到成功

貓蛇屈撚到

原諒了 艾柏賓
學少好波

堅蛇Jm9

佢播既大賭左啦

講個態講形勢既成都係冇得輸
Enable熱完身下場黎過啦

Enable輸左個run

2018年凱旋門大賽 成全寶vs海都名門好睇

香港應該好分

有得買 我買呀
乜撚野包志樂

屌佢老母 日落之國直路勁似過頭

Enable下場會更好

輸左

Enable

誠囝擺呢啲位係咪唔想贏

世紀慢步速 全盛馬克羅斯都到啦

SOC

有得買真係聽日約agent

係 後尾彈返開

真
屌佢老母馬會 播埋啲法國ON9賽事

直路似似地

呢場我大賭左
衝線果下驚到屎忽都無肉

日落俾豐哥騎先贏

同japan一齊到有啲失望

今場冇電兔既

女帝去KGVI啦下場

真心 既成事實尾幾步彈開 力拒來犯

迪雅卓垃圾到

既成事實3.25 goalllll

烽b: 法國好撚好賭喎

廢馬

真係好撚似
我已經屌左出聲 諗住屌鳩艾柏賓

真 一放到底
麥連文都贏

仲有七月盃

呢場係香港播 成全寶應該1.9吸飛

松島叫Coolmore回水未

日出之國呢場都嬴唔到 無曬籍口啦
廢馬 confirmed

真 屌佢老母

係呀屌 應該好撚好分

1.7都似

錢已袋 理撚得你

隻馬好撚fit

睇下杏目就知

又唔好咁講
學少控得好好 最後再吱多段

馬王飛啦

既成 唔錯

諗起呂宋火山
頭好撚痛

播？

下站唔知跑咩了

Coolmore廢馬List
mythical
armory
Arizona
Sir Dragonet
AVD
Order Of Australia
fort Myers
Japan
mogul

擺隻全盛時期馬克羅斯落去應該都搞得掂

不過講真
Love掃哂依堆啦

唔好再提星球馬

enable第一場跑成咁好好啦，japan熱埋身都輸enable，比較好奇迪雅卓做緊咩

international stakes / KGVI

打team既話

迷love算
個名又譯得正到

比cover 女帝

全程外遊

迪雅卓唔撚入流啦

Japan贏過g1都唔算廢嘅

香港盃都輸

去澳洲啦狗餅們

避避啲勁馬先啦 一線尾馬偷下雞就得
KGVI似多馬

今年回塘

等比龍王屌

李慕華又係廢物黎
早啲踩會過到豬肝

其實隻馬最後自己又撲番上黎

估計大住肚回日本

International stakes應該都好多馬出

Between今年凱旋門會唔會有幾隻1-1-1-1-1既G1馬去跑

Real

去完日本有無全盛7成功力

唔知邊隻呢

會唔會終於大逃贏凱旋門

淆底就去德國嗰啲囉

Ghaiyyath厲害 真係追唔到
會唔會跑英皇錦標呢？Ascot地獄跑道
Enable衝得算幾好可惜連霸唔到
希望英皇錦標到時狀態會更好
到時有後浪就更好睇
Japan似返匹G1馬

「葉楚航都曾成為華人冠軍練馬師，如果今年又出現一位土產練馬師，也是件不錯的事。」

大摩迷肥

Enable more like Unable....

又唔係未試過
上年都贏過啦 德國G1

今日沙田馬場重開，馬迷訂咗枱就可以入場，入場人數3,514人，係疫情後最多人到場一次，仲見到有小朋友到場添呀！不過有book左公眾席餐點嘅馬迷，就誤闖會員席範圍，被保安發現後要帶返回公眾席呀。今日馬場熱鬧番，投注額亦連帶回升，今次11場沙田日賽，係錄得15.6億元，創2月份以來單日新高！

狗會又然

有book左公眾席餐點嘅馬迷，就誤闖會員席範圍

需要熱身
不過凱旋門都應該真係唔夠跑啦

肥鬼實好sad
就黎有另一個冠練

唔係就Prix Ispahan

真係冇左好多 騎贏水到渠成果場 唔記得係唔係 但果場真係明贏個騎師發揮

Love真係癲架

想問樹林之靈退左未

唔識路姐sor囉

especially as her trainer John Gosden insisted she would need the race to help improve her fitness

退咗

廢老憲

國米點部署

原來樹林仔屌緊女

伏特加贏日本杯超撚勁

Frankie Dettori admitted he had his fears for English King after he discovered his mount was drawn in stall one for the Investec Derby, but declared he is still a horse with a bright future following his disappointment in the Epsom Classic.

渣馬都贏

贏完即刻退

佢如果守到Japan個位我會有啲信心
但係跑後一疊跟住迪雅卓就冇乜期望
沙丘園馬場唔係好利追 場地又乾快
追贏表現似樣嘅Japan我收貨啦

enable頂唔到尾

原來登頂峰比埋欺練

咁藍營撞晒車

日落之國 換Take 未?

跑杜拜世界盃 流撚哂血仲跑

日本盃買撚左功夫巨星

好心佢含陣撚先啦

Barney Roy去德國咪得囉

今年隻馬可能進步左 變左一線中或者頂既馬都唔定 起碼今場贏到成全寶同Japan先

你先係廢老拿基

樹林真心唔勁

下下下

還返比馬昆啦唔該

好準既馬 成日前列
終於比佢贏到凱旋門

覺得個case似汪洋

好嬲 找卡咁快追和入唔到第四球

下年迷希了

隆尚塊薯仔田特佳

唔係超既馬

吵鬧不休德國啦

找卡你愛隊？

佢跑隆尚大外一氣全勝

不過兩場都單騎
唔知有馬搞時會點
但最後200力拒來犯 可能真係有啲進

佢對Sottsass/Persian King都好睇

買撚左女帝

去左愛爾蘭屌女

同意
佢唔撚識騎

希斯下年想點玩都得

The Summit has been bought by Hong Kong interests and will be sent to Hayes next season should he fall short in the Group One.

不是啦 不過睇岩佢最近幾fit睇好佢不敗
點知2分鐘就追和

女帝對SOC嗰年差啲輸先可怕

轉馬房了
我係阿希呀

Persian king查實乜事 明明好似幾好
之後停曬

睇死隻總冠軍一撚樣

搶人馬騎仲要P都冇

希呀欺呀希欺呀希呀欺

真
叫撚到喉痛 好撚癲果屆

同路

同撚左路
迷希

國米你買咩

傷咗，早幾個禮拜先攞返場W

馬昆輕鬆Q

搵位順暢啲就食撚滑

你叫杜俊誠騎7d

下季點輸

你⋯係阿希？

121係凱旋門真係痴線

佢吸引力真係大到痴線

數錢數到手軟
佢用好多閪手
夾埋白頭賀

琴日後面全部發夢

欺師滅祖

如果呢招跑法可以過到雅士谷
就隨時有馬王級數
所以skip英皇錦標可以避重就輕

SOC個檔都劣 真係差一兩步

好撚攰 賭輸左乜都唔洗諗
賭贏仲要度下場買乜
聽朝仲要準時睇排位

佢真係痴撚線
登洪荒影子英雄一齊跑打吡放同一個倉？

睇睇點搞
我頓用嗎

杜俊誠垃圾

係一定有馬搞佢 好似蛇紋石咁放 吹佢唔脹 伯仁大把馬同你玩 但藍營除左佢 中長途冇隻上到大枱

佢唔like頓

Love都好似係121？

幾鐘意國米班波 迷干地
但客隊好似都唔惹少 往績國米多數都係場場少勝1球
所以想飛

下季閪手騎冠軍

諗下過多個禮拜開始冇馬賭

柏葛直情叫杜仔開閘留後然後祈禱

希斯話唔定癲到派啲四歲馬跑完國際賽先跑四歲三關

係 今年121

所以偷到兩場雞 好叻仔
短中長途都無啦 艾柏賓散倉未

佢手野 勁撚到痴線

艾力臣垃圾

馬王都比埋佢 玩撚咩

咁難搞

邊趕得切
踩草都要時間 依家都未運過黎

但係8月又有返歐霸 歐聯
大撚把足波賭
日假又開返
星期六 日 下晝有波賭 叫做頂左賭馬嘅時間

贏撚硬

成全寶今日輸埋 睇黎會轉大熱 想問love中文譯名係咩

比哂雷狗

但肥鬼冠練

唔搵Appleby唔通用蘇萊咩

心之所慕

傳承下季只跑3-4場

心之所慕，新女帝

益同鄉 閪手

笑死

唉 點搞

干地玩成隊體系 所以當年用摩西斯呢啲廢柴都打得唔錯
但佢唔識用攻中

唔通要搞到好似韓生騎Taghrooda咁咩
唔會怪杜俊誠
當時只有發揮超絕先會贏到

交晒啲馬比John Gosden 囉

任我行係咪都係欺

咁睇下季欺既弱點只係冇乜短途馬

唔使練有馬跑group one

雷加0ccccc

可唔可以唔好抖暑 好想瘋狂賭馬

Dennis is ready

呂宋再縮1200-1400應該掃得哂掛 何況藍營仲有大把其他倉既馬

佢大把貨 睇下黎左咩

我記得杜仔減磅減到好辛苦，前嗰兩日仲要病埋

老費嗰度仲有兩隻

其實我都覺牙誠算發揮得幾好 真係運氣問題

全世界加盟希斯系列

你係阿希

踢左10 min 0角

直接買起佢啦
射手星群

美麗系好似幾隻新馬

70個位邊夠
140就差唔多

Clarehaven同好多馬主合作
接唔到幾多油王貨

好認同 呂宋真係一哩都唔到
1200-1400係最佳

精選聽日計分

terebellum係法國掟返嚟英國

一黎就冠練
造王者做到

Earthlight?
復出未

難

佢好似話淨係收10隻舊馬到
差唔多全部都係大摩

肥鬼冠練

除咗歐洲大摩同司徒蛇，冇人會接大堆貨

衣隻唔柒得 操好啲先拎岀黎

佢手馬唔似冠練 似盃王

莊柏德大賽復出

蔡daddy係咪第一季即冠練

獎金王啦

我覺得已經救番好多個檔 大後上仲要外檔 搵位已經唔洗蝕咁多腳程就搵到位追上去 唔敢講佢騎到100分但一定唔係垃圾

去轉澳洲番番黎變左個個爭住入

葉楚航是繼五屆華人冠軍練馬師簡炳墀之後的第二位華人冠軍練馬師，更是首位見習騎師出身的華人冠軍練馬師。 作為練馬師，葉楚航認為最緊要實事求是，無論講得如何天花龍鳳，一定要贏馬，如果不贏，講到會飛都沒有用。

癲到
唔玩舊馬，5X隻新馬

藍衫兩歲王最後希望

肥鬼幾十隻0分-60分
隻隻十分響手都60場

主要都係大摩散倉姐，蔡唔收轉倉馬，告爆倉，得返方同希斯揀

呢幾年已經聽唔少藍衫兩歲王 兩歲后
全部都

包裝系果隻睇海外片好勁

直路搵位算好快
真係發揮得好

佢陣型係唯一威脅到伯仁 點會買得起佢做專屬

剛做練馬師頭兩年，成績很有交代，但第三年卻交不出好成績，葉楚航因此夜夜失眠，不知如何是好，勁瘦了十五磅，直到簡Sir關心他，打了電話過來告訴他，馬會有自己的評分制度，他必須知道如何配合及調整。這幾句話令他如夢初醒，立即換了不同的策略應對，讓他可以繼續贏馬。

得返佢係冇敗，Pinatubo 同 Victor Ludorum已經輸咗

告狗d ppg廢到咁真係想死

佢，總冠軍，呂宋都3隻啦

外圍凱旋門即刻調整變新女帝大熱

其實蘇萊衰咩

今日個隻破例

Quorto出得未
出得返就彷如隔世

靠自來貨等於買六合彩

呢年初出既係咪得雷電同三號多過1win ?

往年好好多

係呢幾年唔知係咪無心玩4班賽

一黎就有新步步友威爾頓
決定下季迷欺了

真係唔知 係連d馬都唔得 早幾年得幾隻馬似樣識跑 毫無破綻 拼百圖 轟雷暴雪 之後冇了

佢呢幾年倉啲馬好廢

發覺呢幾年贏得National Stakes都係過眼雲煙

閘

勁果啲都唔會過佢手 狗餅比晒佢 佢練到好野既你叻咁款

都聽人講過 佢真係執狗餅練

軍樂應該係好嘢，不過傷咗

N 3 100
癲撚到

Coolmore嗰隻放係老費到美式法老仔我諗都係狗餅居多

我有冇份抽 福蛇
志在參與

Cls70分鐘16角

YES
馬PO精選負分既都擺左落去
DEL左D無吹過水既隱士

一黎3分鐘刷左兩c都知黎料
狗會勁撚到 唔開即場比你賭

鋼膽....
點解會冇我份

成晚無見過必 除左呢一刻

福蛇正氣到

Mon Po

必蛇奧書錢又贏抽又中

必蛇一數完錢上水又有錢收
又要重新數過

Clarehaven都食唔少大茶飯
同Juddmonte, Qatar Racing, Oppenheimer
呢啲馬主合作咁愉快
高sir唔會考慮啦
得閒買入馬房啲馬咪幾好
好似Jack Hobbs Terebellum哩啲合作

西甲果2隊識唔識踢波

仲有Coolmore

打完牌上下水啫

烽煙 -.....

真

無忌依個名幾型

可以叫拿TG埋我

咁多人有打牌
幾時整個馬po打牌團

你唔係有佢tg咩

新力必今日贏完咁多再中埋
不如攞嗰一舊水派啲出嚟
10 1 10都好

呢兩年你唔好話打牌丫
打飛機你都唔得閒

又Jer.....

邊個話我贏錢

想John打飛機團

三號唔係初出？

我意思你唔使擺自己TG上黎

對唔住...
忍唔到手...

要罰抄聖經

育馬界咁渴求早熟同速度
啲兩歲怪怪可能愈來愈多
三歲keep唔keep到就

你老死寶高
佢仲幫你請緊人專幫你數錢

出生地 / 馬齡 : 澳洲 / 6
毛色 / 性別 : 棗 / 閹

三隻大摩中到啪啪聲

贏好能多今日？

佢幫人打
馬po手天使

閹左都想前後Un下既...

講番後悔既拿蛇...
佢將戶口最後果三十蚊...掉左落草皮度...
走出去，就吊死左

雪地女 IG？

俾佢踢親成碌嘢唔洗要

唔明

場西甲究竟係咪踢緊

牙七你真係幾九唔搭七

求你icon，雪地條女IG

呢堆馬得列卓斯特有J

邊條傻閪玩tg send埋啲濕鳩圖咁撚On9?

拿蛇出賣必蛇係賭波馬既安排來！

必tg fast

唔怪得成日去觀塘

唔使啦 福蛇再抽過都無所謂

上半場1角，0:0

做咩起勢咁jer拿蛇

Yeah.jpg

下盤單立文

奧書應該中好多新力寶?

派完我先抽呀高慶

$900 新力寶無心孖寶

宜家先醒起 點解上場放頭嘅Bangkok
今場會全程殿後嘅？
喺Ascot放 然後喺Sandown留包尾
睇唔透

睇TG

間唔中調戲下佢好似幾有趣...

冠軍騎師我都唔知佢jm9

閃耀榮光 (B372)

32.5 26.8 (59.3) (潘頓)

好

一早叫左你賭

無心睡眠無諗過贏得咁靚 睇下加幾多分 煞科會唔會再報 可能報4班田草1800攞出賽權

冇啦 大摩今日三隻谷到應 可以等下手

國米成隊賭左角大

單立文？

頂
住
呀

必真係大戶嚟

望你樓下

新力寶算係咁 其實可以換馬

唔洗頂啦
都唔識入波架啦

直接賭0:0

@人一世蛇

thx光頭仔

冇，齋下盤
唉，侯城差一粒

訓未 12點打後啲西波好岩你

喺Sandown跑
場地係 good to firm
上場匹馬跑盲門Ascot都放頭嘅
然後今場就玩殿一氣
唔知佢搞乜

拿蛇變咗係你嘅玩具

等緊西布朗派彩
買埋森多就訓

11點D波 X到仆街

佢同堅蛇我都唔明做乜

多謝必同福蛇祝你喺澳洲快d贏

真 屌老味X左5k

你同youtube有咩關係

玩具達人

4.9K姐
岩岩cashed100

屌你

the summit贏到打呲會留係歐洲跑
依家第二 欺表示

挪超快d全半大
開到請位手足去飲杯野

雷狗 羊半得唔得

馬po d cdrom多撚到...

@貓
有D想念Found

有既
我諗

好似viutv個 Shirley

係冇

佢如果去馬 (w計)，冇15分都唔去，
你睇佢一谷果場，係超水準咁嬴
但往往只係果場谷好應
平時最多去下p，唔加分最緊要

勁瘦了十五磅

邊個信

雷狗比半格來啦戲吊

開始睇定晨操record

Pr fuck u

屌佢老母真係
國米有角大唔買 買3.5B

when fuck me?

買咗半大又收工

堅神我當佢一心想贏馬
全程望住Enable嚟跑啦
蘇兆輝我唔知佢留匹馬係後面想做咩

晨操紀錄 馬主星輝 巫顯東

堅蛇隻盲門實力係得咁多，做電兔仲好啦

蘇兆輝 d decision 好撚奇怪
係hk果時已經係，好似傻傻地咁

無忌 (D255) 史卓豐 丁冠豪
07 9-1/2L 7 7 10 1.12.77
沿途俾住，乏力墮退

識乾坤大挪移都要墮退

今日遊馬河

無趙敏同芷若佢點會衝呀

要同奇妙仙子呢啲馬女同場先識追

雷加!!!!!!
烽蛇

國米半場11 角
場閪甲仲得1角
痴尻線

含淚跟森多了

烽煙冇賽程日日係馬房度盤

國米下半場入多3粒得唔得

1角點搞

有咩好買

睇緊點半果D

係咪聽朝就收到一萬

55 陸續收到

眼瞓... 唔係幾想賭

堅神就係場場去馬先係堅神

認真
Magic Wand跑完上年英皇錦標之後應該唔會做兔
佢做唔到

禮拜日我例牌仆街
日頭訓得太晏 夜晚訓唔著
聽朝又要早起返工

我諗佢有排都冇得退休

諗起福逸咩7月1 end game

星期日賭波馬
星期一回復平靜
個下感覺好奇妙

白蘭恩被sm 好慘

成個人無咗重心

屌你老母啦國米
12碼都炒
早死早著啦撚樣

12碼miss

今日佢咪同馬會計數

真係可以1c

兩隊攬住死就啱

服撚左
今日買D角大 伏撚到癲

有冇人買維拉NG

買咗維拉NG

高端。。幫你叫下

買角大
就入波多過角
買大波 就60分鐘15角再炒12碼

仲賭緊 今日馬仔贏咁多割禾青啦

130有咩

淨左500蚊 買左珍稀藍鑽200WIN 所以有錢賭埋球

@烽煙 西乙？

西乙啱唔啱

意假啦
D野雞波真係烽蛇先搞得掂

國米抵啦

2.5小又X得

博洛都入啦維拉入未

真心抵撚死

雷狗半1全2 STRONG撚到

角米有咩人係咁刷角

罰四日

1:2

買撚咗國火木

笑撚到仆街

賺啦，許蛇都應該咁做

喂入多粒啦 即刻原諒你啊國米

國米柒到

屌你老母國米死全家

屌你維拉條中場廢到。。。。。。

國米7到 飛得好

天收佢輸多粒OK?

可唔可以頂住 買左下盤

烽B雷加食哂全個

冇問題啦...利物浦廢到ON9

燈撚左憲哥。。。
一話利物浦廢就入波

唔關事牙佢講個陣已經0-1緊

國米俾多2角

國米On9

21c

西甲開到3C 真好彩

國米d角好顛

國米入返粒係咪唔撚得。。痴線

點半買咩

烽煙大船

星期一都13場波 狗會CLS...

角製 米蘭

逼害我覓。。。。

憲哥俾絕殺

我憲

下午日韓波 夜晚/凌晨歐洲波 朝早美國波 足智彩馬拉松...

暫定跑國際錦標

做咩會變咗我憲

我拿.....
戒波 得番我一人....
睇來榮譽顧問了

利記呢啲閪隊真係損人不利己
英超都拎完贏1球咪算囉屌

真 大角唔好嘅

屌 咪呷醋囉

利狗仆街嚟嘅，70幾分鐘見佢1:0買$100入球細2/2.5,諗住拎返112蚊，屌佢老母入多球wo

俾場意甲黎

我拿係咪當左我燈神 買我對家
買左條4串5訓了
頭2關 阿特大波 同西甲下盤

提早派錢 開多D波正路

唔係 9up傾下計 唔好咁敏感

同路 4X5 睡了

聽朝瞓醒有一萬？

大波想跟

嬴波咪算，係要入多球，搞到人地仲傷
on9

9點有
同排位一齊出

當囝仲戒緊?

收到了

我11.5S 咪比佢一樣絕殺。。

沒錢點唔戒

唉

屌一萬蚊派未 想賭球

CCtai有人收到了

聽晚 01:00
諾高平對哥登堡 仲hkjc tv 直播
想逼死人咩

咁快

有冇手足 睇岩 拿玻 黃潛

黃潛幫下皇馬

今日英國有隻初出即勝馬叫Tyson Fury

因為法國打吡打多咗六鞭
許覺能罰22日
八月先見得返

3x1尾關斷黃潛....
屌廢撚到

雷加咁都全格

我見bogo gel到咁行
偷跟了 然後訓了

你又咩生死注 棺材本 點唔跟

貓蛇又贏

輸撚左比法國啲閪馬 屌佢老母

樂囝 屌

烽煙森多

尋日英超d上盤咁正氣，訓左冇買

排位呢

我福抽左未

派能埋

邊個中

派比燈

馬友大勝到

你地又勁中
LM

大摩昨日「新力寶」、「無心睡眠」和「威闖」三W，前駒馬主黃良柏說：「我在一九八六至八七年度馬季開始做馬主，由豢養的第二匹馬開始，便跟練馬師大摩合作，至今超過三十年，最令人難忘的是胞兄豢養的『有性格』贏出香港打吡和其他大賽，印象非常深刻，如今在大摩退休前贏出『新力寶』，可算好頭好尾。早前我豢養的『新力必』因傷腳退役，我聽從大摩的意見，將該駒送到澳洲休養，練者指馬兒健康情況有起色，因此稍後會交由他訓練，並在澳洲出賽。」

而大摩表示：「『無心睡眠』血統良好，但之前一直受很多小問影響，即使情況不嚴重，卻足以令其無法集中精神競賽，今場牠以狀態良好應戰，且受讓主要對手『超勁勇士』八磅，結果成功開齋。此駒遲熟，下季轉投希斯馬房勢將續有好表現。」

你都係啦

你生死注

棺材本

「快活一番」助手踱一圈，唔急唔搶，口勁收斂不少，近期積極備戰，質新馬力度增強，狀態大有進展。

黑馬係你啦

啲西波係你先搞得掂

馬友星期三再擊殺馬會

咁早開工

西馬買西波

呢隻下季啦

支持

賽馬業務及營運總監利達賢說︰「由下季的季終開始，馬匹淘汰線將由21分提高至26分。」

逼害我地肥鬼

指定左我都唔派 我福

何妖騎

我福 痴閪線

醫生雄星等唔到了

on9？
五班季尾賽程咁少
講真真係迫害喎

中呀，吹咩

有無手足用左政府個10k推左落曼城上盤？

戒賭啦

5/7 馬po精選

第一組
R1 和諧神駒 (.0.) 輸
R2 極速奔馳 (睇書) P$13.5
R3 其樂無窮 (我愛金世正) 輸
R4 管得掂 (綠木) 輸
R5 八卦 (poli) W$71 P$24.5
R6 信威王子 (尊兄) 輸
R7 魅力星光 (小川ともみ) 輸
R8 勝賢 (華可可) P$60
R9 旺舖必星 (金仕芬) 輸
R10 承你所願 (なつめみお) 輸
R11 駿皇綵 (新力必) 輸

W-$39 P-$36 Total: -$75

第二組
R1 歡欣福星 (福逸) P$17
R2 紅海福星 (時時) 輸
R3 靈鋒 (吳宗憲) P$25
R4 連連歡樂 (奧書) W$18.5 P12.5
R5 瑩之光 (陳曉明應教港隊) 輸
R6 共同勝利 (烽煙) 輸
R7 奪速 (bogo) 輸
R8 錶之銳 (Adnan_Januzaj) P$23
R9 電訊火箭 (Win神) 輸
R10 威闖 (人一世勿一世) W$41 P$18
R11 道道 (覓腸) 輸

W -$50.5 P -$43.5 Total: -$94

好似係

唔加五班賽程 即係推啲遲熟既PPG去做狗餅

唉 拿玻贏冇用
黃潛咁撚廢

必贏到 唔計數

點撚解黃潛咁撚廢

乜撚

屌你老母
一萬蚊仲未有
排位又未有

福b

點部署

星期三決戰日

華蛇甩開左兩個幾馬位 都好有機會贏出依場賽事

allin 勁瀟灑

生死注

換哂美金算

推到變十萬

Enable下場去KGVI

廿幾日

距離5班頂得個14分，咁好多下游點算

同部一樣on9

佢本身都要隔離又冇打茅波

橡樹打埋啦

屌你老母柏爾馬

橡樹打咗茅波嘅一早贏撚咗

星期三投注額大增

佢真係on9 應贏果場唔打
輸果場先

Pr 24

澳國勳章隻狗餅開咁撚多鞭咪又係追唔到

生死注啦 星期三

最應該打茅波嗰場唔打

On9到

嚴顯強點算....
剩係識買遲熟

上10萬 信我

死仆街

擺李易達

排位未 快

佢正傻晒

人總需要勇敢生存

真 我屌佢老母

屌 許蛇肯係Peaceful開多幾鞭分分鐘可以贏，澳國勳章隻狗餅開咁撚多鞭咪又係冇

星期三 $10000騎皇

慘了

告狗飛起晒田泰安

果場唔打啦 都贏唔撚到
要贏先打 佢痴閪左線

調撚轉嚟做

廢事阻住老細二公子贏G1

好撚好笑

潘狗3班1000無馬騎？

潘頓R8
三隻馬有得揀
冇馬騎

Maldives 薛恩

He said: “Peaceful ran a really good race. I had a good position, I was a little keen and decided to follow my danger, it could have gone a little bit smoother for me, but she lost nothing in defeat and ran her guts out. She’s a very good filly, it could have just have gone a little smoother, but that’s racing

佢似食左屎
我屌佢老母

郭能賀銘年波健士呢啲垃圾都咁多馬騎

佢成晚騎得六隻

臨抖暑 配拉配頓 做乜9

部能好勁喎屌你

你幾時死

反正嗰堆馬仔都係陪跑，馬女先係重點啦

你尋日贏錢先咁講

許蛇痴撚線

不嬲都話佢勁 咪On9

拉狗停賽永遠都少D馬騎

華將天下88

以戰，平常心，榮光
都要交代架呢三隻

跑完就認咗自己唔夠smooth

醉醒神係咪贏硬

李鄭

星期三呢堆垃圾馬點賭

必收到$10000未

其他100%
堯10%

閃耀榮光操完唔騎係想點

年年豐收11檔

銀亮之星好木田

叻廠上岸希望 萬事欣

R8生死注

酷比哥

拉狗停賽
我頓已拉開，豪無戰意
馬都熱到唔想騎咁款
分分鐘成晚淨係等尾場去告狗
星期三一定好撚兇險
一係戒一係生死注

戒
個個收到1m點戒

因為手馬無機會

Mllm

戒賭第一步Cut轉數快

呢2日賭球盡快X左佢先
咁樣可以避免星期三仆街同可以嘗試戒

用部能仲好

永久取消左馬會戶
舒服到

有冇詳盡教學

啲朝早波幾時復賽 平時呢個鐘數應該屌緊美職

琴日莫浪求失控？

美帝日日創新高

都係田泰安手馬最似樣

勁駒 十檔 屌

車左凱歌

去同佢講永久取消同冷結ID CARD 開唔到戶

以後一蚊不買告狗
乜野告3x1
兩隻第二一隻失蹤

田泰安正一仆街嚟

點估到得一隻寶寶

屌你老母又燈

笑撚死 詳盡教學

琴日手馬唔似樣咩?

你睇新力寶出閘打到大熱
NIGGA轉彎望腳

原來係大摩3x1

告狗又話凱歌泥地好勁又盛,我當上場爛泥唔計

原來係你

撚樣

內定

好撚頭痛
仲要輸到叫都無得叫

羅富全搞咩而家咁支持徒弟仔

本利返黎

一萬到手一棍馬

減分

馬場真係好黑暗 捉路好過度馬

好過內檔比人夾

線路光輝又係想嘔

唔迫害又點樣每年季有成四五百隻新馬

谷草跑9
田草跑11
今季證明左OK啦

十檔要攝

Share 華蛇

我驚佢無心機跑加讓路比醉醒神

last 三日大家都唔好賭啦

啱

真 又塞車

果然翁 部能

驚無心跑係真
大熱天，中暑中到仆街
拉狗又唔係度

直路頭叫住唔好走入面.......

點知比埋個位潘狗出

咪撚傻
唔賭點生存
你自己幻想下 7月16後既真空期 2個月
點能樣挨？
得返3日唔大賭 你係咪傻能左

取消左同可以去填飛仔買

一定唔駛度,捉路派一定大勝

你又啱

會唔會癲到做比大麼冠練

我威騎到一絕

學廢老玩$10wp算

10蚊8串1 大熱P

$10WP
對唔對得住港共派既錢

未收到

想同大家講 唔好留遺憾
最後三個賽馬日 全力以赴

pr

講得好我貓
放工去買黃紙燒佢老味

將一皮野分3個賽馬日黎輸

7月8就要ALL IN啦 仲分三日

有冇人賭球先拔頭籌先

搵3隻大摩黎轟

想跟

南區寶

萬眾力得

得益良多

...

成才
得益
勁駒
瞳瓏光彩

每注$2500

全部深夜 賭閪

睡超 角大
掃足十二格

英冠肯開即角未

琴條4串5差阿特
大波唔到不如改名做阿特蘭細算啦

我琴日又誤中假球

講明阿特難大

Wp 自由分配
總知每場2500

屌 你又岩
抵你數錢數到手軟

放工認真刨馬 刨能到仆街為止

又jer ==

你BOSS連開兩口孖
又好難唔令人咁諗既==

應承我 最後三日每日$100做賭本 唔好中政府計

GCHI 我拿
每日$100 就岩，當生果金咁賭
佢地一個二個馬會PR

呢到好多馬會pr引誘你

果然友 12檔
屌你老母咩

@貓 點睇

琴日啲意甲輸撚死人啦 國米輸波無角

果然友 12檔...

意甲輸死人+1
阿特蘭大癲到

你馬嬴幾十K.....

巴狗作客都反底

下季

何良 萬事欣 係你啦16Win

好檔 人又夾 又-5

薛恩沈集成反面

下季欺大靚馬比佢騎

馬po 精選排名 list 喺邊度 ?
#?

其樂無窮一滴都冇

賠番條命比你好冇

原來係正叔你精選

兩個練馬師加埋8隻馬都阻唔撚到何良

曳恩走去隊自己友

睇來銀亮之星應該係畢業馬

戒賭 忍

Del左角球app未

呢場都買好癲,2個人出8隻馬,P都無

咪癲拉
帶領我們贏

真
派完10000戒賭 ...

家家勝意 跟進？

8x1
笑45笑4

死仆街係度單單打打

正路黎講
疤今場應該讓1/1.5
黃潛近排Fit，讓1球
佢開半一，黃潛應該穩

想G

白堅，垃圾

跑過五十米處時，潘頓（「如沐春風」）跌掉馬鞭。

我都已經睇通睇透我鄭大注白堅
點知輸個人，P都冇

本身下季銀行馬
走光了

賽後，潘頓表示，是賽形勢不合「如沐春風」發揮。他說，坐騎於趨近千二米處時在「賞心星」之後處於窘境之際被迫向外移出至第三疊，自千一米處起走外疊，沒有遮擋。他說，坐騎因而於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「如沐春風」，並無發現任何明顯異常之處。

咁就叫解釋

咁快做備忘

1，2Q

我想問今季潘頓同鄭俊偉合作有冇贏過馬

雪茄: 留返煞科谷千八駛鬼同你解釋

果場買佢隻環保啦，拖埋其樂

R6 共同勝利 (烽煙) 輸

開季5班長途跑唔跑

又jer

-700未

彈跳玩具隻心水12檔

2兜左咁耐 季尾係要交代了
搵埋潘 都岩數
呢場大細潘一齊做世界啦

1001 奶吳宗憲

曾經叱吒一時既老死點解會淪落到咁...

有冇人發覺唔見咗牙炯

1001 傻鳩 落全天候跑道 青蛙跳

我唔用角球app

成才未交代 擺埋我頓
仲同你浸咩

熱就熱梗 2.5w 1.2p 食住先

2 一定最惡
計馬房手馬、騎師、檔位都係
最主要係個分，屌你落到呢個分 CLS，上次證明左減到過哂龍
1 都係四班惡馬
我自己要6同8 係因為 6 有1400 form，用番嬴果個人
8 你前一場 大逃pacing 跟到暈左，上一場3疊都唔散
今場二疊睇多d